無病要戴口罩 有病唔戴口罩

屌你老母有個同事病 咳撚到嘔肺咁濟
咳撚左三日都唔戴口罩
而家流感 個個都驚
其他同事見到佢病又返工仲唔戴口罩
就開始戴口罩
有個同事病好七八成 驚再病過所以戴口罩
而家搞到無病戴口罩 有病唔戴口罩
啲仆街真係好撚自私

so

一日返8個鐘都對撚住佢就算人無傳染到
個人都覺得周身唔聚財

你有無抵抗力

試過一次 大大聲話你唔帶咪我帶囉 個仆街仲叫返我 快d去死啦 好毒嫁 真係痴線

呢d先叫做真友誼。 有福同享有禍同當

有病悪撚到

唔想同同事有友誼

無同事屌鳩佢？

廢柴就戴口罩保護自己啦

香港文化

無
佢份人好固執 就算講左都唔入耳

你有冇抵抗力架？

佢就最撚勁啦病到仆街都要傳染比人

佢傳染左你之後到佢好返你病 之後你再傳染返佢 無限loop

唔傳比人點會好？

佢係好撚仆街既
正常都係傳染比人自己就會好返
但佢就唔係
傳染完比人 自己仲會繼續病

我屋企人都係咁，日對夜對

最憎呢D人 同佢老細+HR投訴LA

有撚用
又唔係坐係同一個空間 佢地唔會理

所以話港燦同支那人有分別
平時仲話得廢老廢中咁做
根本大把仆街後生都係咁

btw，如果我係你，一定同佢開火，屌佢老母。日日屌，屌到佢肯戴

開聲屌啦

一係買個電風扇 佢一咳就開著佢吹返D菌過去

佢會feel到有風的

啲人一咳我就即掩口/大動作避開 但有時避都避唔切

同d同事一齊打柒哩種仆街啦

坐埋一齊想避都無得避
唯有佢咳到仆街時走去廁所避下

佢好大份的

咁就對撚住佢噴消毒藥水

呢啲人好自私

好撚無品
買個小型清新機喺枱頭

係街到都好多廢老廢嬸咳到甩肺都唔戴口罩 正仆街

講抵抗力果d當抵抗力係萬能？

唯有行開
好多廢老既衛生意識都好差

你有抵抗力㗎嘛

咁焗唔想帶

佢又中意開到個冷氣鬼死咁大
話空氣流通喎
我地凍到死 佢就熱到開風扇
完全係兩個世界既人

吾
你
老
母

公司都有個同事係咁， 兜口兜面屌柒佢叫佢戴返個口罩

遇過相同情況，最仆街係佢返工有病唔帶口罩，到佢整到我病係到暗口暗鼻，屌佢老母，正一陷家產

自己做就得 人地做就唔得

口罩其實係防疫 梗係無病嘅戴架啦

病唔肯戴罩，屌返轉頭無抵抗力

搭車講電話打機嘈，叫佢細聲d, 屌返你轉頭鐘意静就坐的士

究竟係我細個學個套有問題定我接受唔到新事物

唔滿意你可以辭職，鬼叫你唔係老闆，規矩唔係由你訂